我朋友隻狗有中度弱智成日亂吠

隻狗好識扮野架
係主人面前扮到好乖好聽話聲都唔敢聲
但我朋友一擰轉背佢就亂咬人
仲周圍識狗乸，惹到我朋友屋企好大陣除
究竟有冇辦法教佢隻狗

係咪叫阿榮？

趁你朋友寧轉身個陣姦左佢隻狗

我朋友唔知隻狗咁狗

痴綠港女

拍片囉，隻狗唔係醒到識避鏡頭下話

狗都溝到女